{
    "malilib.gui.button.render_layers_gui.set_to_player": "設置在這裡",
    "minihud.gui.button.config_gui.colors": "顏色",
    "minihud.gui.button.config_gui.generic": "通用",
    "minihud.gui.button.config_gui.info_toggles": "信息開關",
    "minihud.gui.button.config_gui.info_line_order": "信息排序",
    "minihud.gui.button.config_gui.info_hotkeys": "信息熱鍵",
    "minihud.gui.button.config_gui.renderer_hotkeys": "渲染器熱鍵",
    "minihud.gui.button.config_gui.shapes": "形狀",
    "minihud.gui.button.config_gui.structures": "結構建築",
    "minihud.gui.button.add_shape": "添加形狀",
    "minihud.gui.button.configure": "配置",
    "minihud.gui.button.remove": "移除",
    "minihud.gui.button.shape_entry.enabled": "應用: %s",
    "minihud.gui.label.block_snap": "方塊捕捉: %s",
    "minihud.gui.label.center_colon": "中心:",
    "minihud.gui.label.center_value": "中心: %s",
    "minihud.gui.label.circle.main_axis_colon": "軸:",
    "minihud.gui.label.circle.main_axis_value": "軸: %s",
    "minihud.gui.label.color": "顏色:",
    "minihud.gui.label.display_name_colon": "顯示名稱:",
    "minihud.gui.label.effective_center_value": "有效中心: %s",
    "minihud.gui.label.height_colon": "高度:",
    "minihud.gui.label.height_value": "高度: %s",
    "minihud.gui.label.margin_colon": "邊距:",
    "minihud.gui.label.margin_value": "邊距: %s",
    "minihud.gui.label.radius_colon": "範圍:",
    "minihud.gui.label.radius_value": "範圍: %s",
    "minihud.gui.label.render_type_colon": "渲染類型:",
    "minihud.gui.label.shape.block_snap": "方塊捕捉: %s",
    "minihud.gui.label.shape.type_value": "類型: %s",
    "minihud.gui.label.hover.shape.block_snap": "§7方塊捕捉: §b%s",
    "minihud.gui.label.hover.shape.center_value": "§7中心 - x: §9%s§7, y: §9%s§7, z: §9%s",
    "minihud.gui.label.hover.shape.circle.main_axis_value": "§7軸: §b%s",
    "minihud.gui.label.hover.shape.effective_center_value": "§7有效中心 - x: §9%s§7, y: §9%s§7, z: §9%s",
    "minihud.gui.label.hover.shape.height_value": "§7高度: §6%s",
    "minihud.gui.label.hover.shape.margin_value": "§7邊距: §6%s",
    "minihud.gui.label.hover.shape.radius_value": "§7範圍: §6%s",
    "minihud.gui.label.hover.shape.type_value": "§7類型: §b%s",
    "minihud.gui.title.shape_editor": "形狀編輯器",
    "minihud.gui.title.shape_manager": "形狀管理器",
    "minihud.label.bee_info.count": "§7包含 §b%s§7 只蜜蜂",
    "minihud.label.bee_info.name": "§7- %s",
    "minihud.label.blockgridmode.all": "全部",
    "minihud.label.blockgridmode.non_air": "非空氣",
    "minihud.label.blockgridmode.adjacent": "毗鄰非空氣",
    "minihud.label.light_level_marker_mode.cross": "交叉",
    "minihud.label.light_level_marker_mode.none": "無",
    "minihud.label.light_level_marker_mode.square": "矩形",
    "minihud.label.light_level_number_mode.none": "無",
    "minihud.label.light_level_number_mode.block": "方塊",
    "minihud.label.light_level_number_mode.both": "兩者都",
    "minihud.label.light_level_number_mode.sky": "天空",
    "minihud.label.shape_render_type.full_block": "全部方塊",
    "minihud.label.shape_render_type.inner_edge": "內部邊界",
    "minihud.label.shape_render_type.outer_edge": "外部邊界",
    "minihud.label.shapes.can_spawn_sphere": "可刷怪範圍球體 ( > 24)",
    "minihud.label.shapes.can_despawn_sphere": "怪物可能消失範圍球體 ( > 32)",
    "minihud.label.shapes.circle": "圓環/圓柱",
    "minihud.label.shapes.despawn_sphere": "怪物立即消失範圍球體 ( > 128)",
    "minihud.label.shapes.sphere_blocky": "形狀 (基礎方塊)",
    "minihud.hotkeys.category.generic_hotkeys": "通用熱鍵",
    "minihud.hotkeys.category.info_toggle_hotkeys": "信息開關熱鍵",
    "minihud.hotkeys.category.renderer_toggle_hotkeys": "渲染器開關熱鍵",
    "minihud.hotkeys.category.structure_toggle_hotkeys": "結構建築開關熱鍵",
    "minihud.message.toggled_debug_mode.collisions": "碰撞箱顯示 %s",
    "minihud.message.toggled_debug_mode.height_map": "標記最高點顯示 %s",
    "minihud.message.toggled_debug_mode.neighbor_updates": "鄰近方塊更新顯示 %s",
    "minihud.message.toggled_debug_mode.pathfinding": "遊戲尋路顯示 %s",
    "minihud.message.toggled_debug_mode.solid_faces": "方塊表面完整顯示 %s",
    "minihud.message.toggled_debug_mode.water": "水流等級顯示 %s",
    "minihud.message.toggled_using_center_position": "切換 %s %s, 中心點位置 %s",
    "minihud.message.toggled_using_position": "切換 %s %s, 中心點位置 %s",
    "minihud.message.toggled_using_world_spawn": "切換 %s %s, 世界出生點 %s",
    "minihud.message.error.invalid_dropped_chunks_hash_size": "無法從聊天中解析出丟失區塊的HashSet大小",
    "minihud.message.error.invalid_seed": "無法通過聊天欄解析世界種子",
    "minihud.message.error.shapes.select_shape_from_dropdown": "從下拉窗口中選擇要創建的形狀類型",
    "minihud.message.distance_reference_point_set": "將距離參考點設置為 %s",
    "minihud.message.seed_set": "MiniHUD: 將世界種子設為 '%s'",
    "minihud.message.spawn_set": "MiniHUD: 設置世界出生點設置為 %s",
    "beeTooltips": "蜜蜂信息",
    "Adds the number of contained bees to the tooltip of Bee Hive and Bee Nest items": "添加顯示蜂箱和蜂巢的蜜蜂數量",
    "blockGridOverlayMode": "網格渲染模式",
    "The block grid render mode": "方塊網格渲染模式",
    "blockGridOverlayRadius": "網格渲染半徑",
    "The radius of the block grid lines to render": "方塊網格渲染的範圍半徑",
    "coordinateFormat": "坐標格式",
    "The format string for the coordinate line.\nNeeds to have three %f format strings!\nDefault: x: %.1f y: %.1f z: %.1f": "坐標格式字符串.\n需要三個 %f 坐標字符串!\n默認: x: %.1f y: %.1f z: %.1f",
    "dateFormatReal": "日期格式",
    "The format string for real time, see the Java SimpleDateFormat\nclass for the format patterns, if needed.": "現實時間的日期格式,如需要請參閱Java SimpleDateFormat,\n以獲取格式模式.",
    "dateFormatMinecraft": "MC時間格式",
    "MC time: (day {DAY}) {HOUR}:{MIN}:xx": "MC時間: ({DAY} 天) {HOUR}:{MIN}:xx",
    "The format string for the Minecraft time.\nThe supported placeholders are: {DAY_1}, {DAY}, {HOUR}, {MIN}, {SEC}.\n{DAY_1} starts the day counter from 1, {DAY} starts from 0.": "Minecraft 的遊戲時間格式字符串.\n支持佔位符: {DAY}, {HOUR}, {MIN}, {SEC}.\n{DAY_1}從1開始計數,{DAY}從0開始計數.",
    "debugRendererPathFindingEnablePointWidth": "渲染路徑點寬度",
    "If true, then the vanilla pathfinding debug renderer\nwill render the path point width boxes.": "如果開啟,將會渲染路徑點的'寬度框'",
    "dontResetSeedOnDimensionChange": "重置維度",
    "Don't reset the world seed when just changing dimensions.\nSome mods may use per-dimension seeds, so by default the seed\nis reset every time the player changes dimensions.": "當僅更改維度時並不會重置世界種子.\n有些模組可能在不同維度內使用獨立的種子.\n因此默認情況下,種子將會在玩家切換維度時重置.",
    "enabled": "界面顯示",
    "The main rendering toggle for all MiniHUD rendering": "MiniHUD界面總開關",
    "debugMessages": "調試信息",
    "Enables some debug messages in the game console": "啟用一些調試信息遊戲指令",
    "enableVanillaDebugRendererFix": "原版debug渲染器",
    "If true, then the vanilla debug renderer OpenGL state is fixed.": "如果開啟,使用原版debug渲染器的OpenGL狀態.",
    "fontScale": "字體大小",
    "Font scale factor for the info line HUD. Default: 0.5\n": "字體大小.默認0.5\n",
    "hudAlignment": "HUD對齊",
    "The alignment of the info line HUD": "HUD的對齊方式.",
    "lightLevelColoredNumbers": "光照等級顏色",
    "Whether to use colored or white numbers\nfor the Light Level overlay numbers": "是否使用彩色或白色數字\n作為'光照等級'顯示數值",
    "lightLevelMarkers": "光照等級標記類型",
    "Which type of colored marker to use in the\nLight Level overlay, if any": "在'光照等級'顯示中使用哪種類型的彩色標記(如果有的話)",
    "lightLevelMarkerSize": "光照等級標記大小",
    "The size of the light level colored marker.\nRange: 0.0 - 1.0": "光照等級標記的大小,\n範圍: 0.0 - 1.0",
    "lightLevelNumbers": "光照等級類型",
    "Which light level number(s) to render in the Light Level overlay": "顯示何種類型的光照等級",
    "lightLevelNumberOffsetBlockX": "方塊光照等級X軸偏移",
    "The relative \"x\" offset for the block light level number.\nRange: 0.0 - 1.0": "阻擋對應方塊光照等級數值的 \"x軸\" 偏移量.\n範圍: 0.0-1.0",
    "lightLevelNumberOffsetBlockY": "方塊光照等級Y軸偏移",
    "The relative \"y\" offset for the block light level number.\nRange: 0.0 - 1.0": "阻擋對應方塊光照等級數值的 \"y軸\" 偏移量.\n範圍: 0.0-1.0",
    "lightLevelNumberOffsetSkyX": "天空光照等級X軸偏移",
    "The relative \"x\" offset for the sky light level number.\nRange: 0.0 - 1.0": "阻擋對應天空光照等級數值的 \"x軸\" 偏移量.\n範圍: 0.0-1.0",
    "lightLevelNumberOffsetSkyY": "天空光照等級Y軸偏移",
    "The relative \"y\" offset for the sky light level number.\nRange: 0.0 - 1.0": "阻擋對應天空光照等級數值的 \"y軸\" 偏移量.\n範圍: 0.0-1.0",
    "lightLevelNumberRotation": "光照等級數值旋轉",
    "If true, then the light level numbers will rotate\naccording to the player's current facing": "如果開啟,則光照等級數值\n將根據玩家當前的朝向旋轉",
    "lightLevelRange": "光照等級範圍",
    "The block range to render the Light Level overlay in": "顯示光照等級數值的方塊範圍",
    "lightLevelThreshold": "安全光照等級範圍",
    "The light level threshold which is considered safe": "認為安全的亮度範圍",
    "lightLevelZOffset": "光照等級Z軸偏移",
    "The relative \"z\" offset for the light level overlay.\nMeant to help with potential z-fighting issues.\nRange: 0.0 - 1.0": "光照等級的 \"z軸\" 偏移量.\n用來解決z-fighting的錯誤.\n範圍: 0.0-1.0",
    "mapPreview": "地圖預覽",
    "Enables rendering a preview of the map,\nwhen you hold shift while hovering over a map item": "當您將鼠標懸停在地圖上並按住Shift鍵時,\n可以顯示地圖預覽",
    "mapPreviewSize": "地圖預覽大小",
    "The size of the rendered map previews": "地圖預覽的顯示大小",
    "openConfigGui": "打開模組配置界面",
    "A hotkey to open the in-game Config GUI": "打開miniHUD配置的快捷鍵",
    "requireSneak": "潛行顯示HUD",
    "Require the player to be sneaking to render the info line HUD": "是否需要玩家潛行時才顯示HUD",
    "requiredKey": "按住顯示HUD",
    "Require holding this key to render the HUD": "是否需要按住所設置的快捷鍵時才顯示HUD",
    "setDistanceReferencePoint": "設定距離參考點",
    "A hotkey to store the player's current position\nas the reference point for the distance info line type": "將玩家當前坐標位置存儲為§e【顯示到參考點距離】§r功能中顯示顯示的參考點.",
    "shapeEditor": "形狀編輯器",
    "Opens the Shape Editor GUI for the selected shape": "打開所選形狀的形狀編輯器GUI",
    "shulkerBoxPreview": "潛影盒預覽",
    "Enables rendering a preview of the Shulker Box contents,\nwhen you hold shift while hovering over a Shulker Box item": "當您將鼠標懸停在潛影盒上並按住shift鍵時,\n可以顯示預覽潛影盒的內容",
    "shulkerDisplayBgColor": "潛影盒預覽背景色",
    "Enables tinting/coloring the Shulker Box display\nbackground texture with the dye color of the box": "可以使用盒子的染料顏色為潛影盒預覽的背景顏色",
    "shulkerDisplayRequireShift": "潛影盒預覽按Shift",
    "Whether or not holding shift is required for the Shulker Box preview": "潛影盒預覽是否需要按住Shift",
    "slimeChunkOverlayRadius": "史萊姆區塊顯示範圍",
    "The radius of chunks to render the slime chunk overlay in.\nValid range: -1 ... 40, where -1 = render distance": "顯示史萊姆區塊的範圍,有效範圍:0-40,原渲染距離: -1",
    "sortLinesByLength": "按長度排序",
    "Sort the lines by their text's length": "按文本的長度對行進行排序",
    "sortLinesReversed": "反轉排序",
    "Reverse the line sorting order": "反轉排序順序",
    "structuresRenderThrough": "渲染建築結構",
    "If enabled, then the Structure Bounding Boxes\nwill be rendered through blocks": "如果開啟,將會顯示結構邊界框",
    "spawnableColumnHeightsOverlayRadius": "標記最高點範圍",
    "The radius (in blocks) to render the spawnable\ncolumn heights overlay in. Valid range: 0 - 128": "顯示標記最高點方塊的半徑(方塊為單位).\n有效範圍:0-128",
    "textPosX": "文本X軸偏移",
    "Text X position from the screen edge (default: 4)": "文本距離屏幕邊緣X軸偏移量(默認:4)",
    "textPosY": "文本Y軸偏移",
    "Text Y position from the screen edge (default: 4)": "文本距離屏幕邊緣Y軸偏移量(默認:4)",
    "timeDayDivisor": "一天時間刻",
    "The divisor value for the modulo of the day time": "遊戲中一天的遊戲刻",
    "timeTotalDivisor": "總時間刻",
    "The divisor value for the modulo of the total world time": "世界的總遊戲刻",
    "toggleKey": "開關熱鍵",
    "The main toggle key": "HUD顯示的總開關",
    "useCustomizedCoordinateFormat": "自定義坐標格式",
    "Use the customized coordinate format string": "使用自定義坐標格式字符串",
    "useFontShadow": "字體陰影",
    "Use font shadow": "使用字體陰影",
    "useTextBackground": "文本背景",
    "Use a solid background color behind the text": "文本使用純色背景",
    "Color for the block grid overlay": "方塊網格覆蓋的顏色",
    "The color for the spawnable spots marker": "怪物可生成的光照等級顏色",
    "The color for the safe (during day) spots marker": "白天時，安全的光照等級標記點的顏色",
    "The color for the spawnable spots number of the block light value": "怪物會生成的光照等級顏色（由方塊提供）",
    "The color for the safe spots number of the block light value": "安全的光照等級標記點的顏色（由方塊提供）",
    "The color for the spawnable spots number of the sky light value": "怪物會生成的光照等級顏色（由自然光提供）",
    "The color for the safe spots number of the sky light value": "安全的光照等級標記點的顏色（由自然光提供）",
    "Color for the fixed-point random ticked chunks overlay": "在固定位置顯示的隨機刻區塊的顏色",
    "Color for the player-following random ticked chunks overlay": "顯示的隨機刻區塊的顏色（跟隨玩家移動）",
    "Color for the region file overlay": "區域邊緣覆蓋的顏色",
    "shapeCanDespawnSphere": "shapeCanDespawnSphere怪物可生成範圍球面",
    "Default color for the \"Can Despawn Sphere\" overlay.\nThe color can be changed for each sphere via its configuration GUI.": "怪物生成的弱加載球面的默認屬性顏色\n每個球的顏色可通過GUI調節\n球面內側怪物狀態——可生成且可活動\n球面外側怪物狀態——可消失且不會漫遊\n來自Ice_Spike_的解讀",
    "shapeCanSpawnSphere": "shapeCanSpawnSphere怪物隨機清除範圍球面",
    "Default color for the \"Can Spawn Sphere\" overlay.\nThe color can be changed for each sphere via its configuration GUI.": "怪物生成的強加載球面的默認屬性顏色\n每個球的顏色可通過GUI調節\n球面內側怪物狀態——不能生成\n球面外側怪物狀態——可生成且可活動\n來自Ice_Spike_的解讀",
    "shapeCircle": "shapeCircle圓環",
    "Default color for the Circle renderer.\nThe color can be changed for each shape via its configuration GUI.": "圓環的默認屬性顏色\n每個圓環的顏色可通過GUI調節",
    "shapeDespawnSphere": "shapeDespawnSphere怪物立刻清除範圍球面",
    "Default color for the \"Despawn Sphere\" overlay.\nThe color can be changed for each sphere via its configuration GUI.": "怪物生成的卸載區塊球面的默認屬性顏色\n每個球的顏色可通過GUI調節\n球面內側怪物狀態——可消失且不會漫遊\n球面外側怪物狀態——立即消失\n來自Ice_Spike_的解讀",
    "shapeSphereBlocky": "shapeSphereBlocky球面",
    "Default color for the blocky/block-based Sphere renderer.\nThe color can be changed for each sphere via its configuration GUI.": "球面的默認屬性顏色\n每個球的顏色可通過GUI調節",
    "Color for the slime chunks overlay": "渲染史萊姆區塊時的顏色",
    "textColor": "字體顏色",
    "Info line text color": "信息欄的字體顏色",
    "blockGridOverlayColor": "網格渲染顏色",
    "despawnSphereOverlayColor": "球體顏色",
    "textBackgroundColor": "字體背景顏色",
    "Text background color": "信息欄字體背景顏色",
    "spawnableColumnHeightsOverlayColor": "標記最高點顏色",
    "slimeChunksOverlayColor": "史萊姆區塊顏色",
    "regionOverlayColor": "區域覆蓋顏色",
    "randomTicksFixedOverlayColor": "受隨機刻影響區塊顏色",
    "randomTicksPlayerOverlayColor": "受隨機刻影響區塊顏色（隨玩家移動）",
    "lightLevelNumberSkyDark": "危險天空光照等級數值顏色",
    "lightLevelNumberSkyLit": "安全天空光照等級數值顏色",
    "lightLevelNumberBlockDark": "危險方塊光照等級數值顏色",
    "lightLevelNumberBlockLit": "安全方塊光照等級數值顏色",
    "lightLevelMarkerDark": "危險標記框顏色",
    "lightLevelMarkerLit": "安全標記框顏色",
    "spawnPlayerEntityOverlayColor": "出生點強加載範圍",
    "Color for the entity-processing would-be spawn chunks overlay of\nhow the spawn chunks would be if the spawn were\nto be at the player's current position": "出生點強加載區域顏色\n區域將根據玩家移動",
    "spawnPlayerLazyOverlayColor": "出生點弱加載範圍",
    "Color for the \"lazy-loaded\" would-be spawn chunks overlay of\nhow the spawn chunks would be if the spawn were\nto be at the player's current position": "出生點弱加載區域顏色\n區域將根據玩家移動",
    "spawnPlayerOuterOverlayColor": "出生點卸載範圍",
    "Color for the 1.14+ outer loaded would-be spawn chunks overlay of\nhow the spawn chunks would be if the spawn were\nto be at the player's current position": "出生點卸載區域顏色 (依據為1.14+版本) \n區域將根據玩家移動",
    "spawnRealEntityOverlayColor": "出生點強加載範圍",
    "Color for the entity-processing real spawn chunks overlay": "出生點強加載區域顏色",
    "spawnRealLazyOverlayColor": "出生點弱加載範圍",
    "Color for the \"lazy-loaded\" real spawn chunks overlay": "出生點弱加載區域顏色",
    "spawnRealOuterOverlayColor": "出生點卸載範圍",
    "Color for the 1.14+ outer loaded real spawn chunks overlay": "出生點卸載區域顏色（依據為1.14+版本）",
    "Color for the spawnable sub-chunks overlay": "區塊最高位置方塊所覆蓋的顏色",
    "infoBeeCount": "蜜蜂數量",
    "Show the number of bees in the targeted Hive or Nest.\nNote: This only works in single player without server-side support.": "顯示指向的'蜂箱'和'蜂巢'裡的蜜蜂數量.\n注意:此功能僅在非服務器的單人遊戲中生效.",
    "infoBiome": "生物群系",
    "Show the name of the current biome": "顯示當前所在的生物群系",
    "infoBiomeRegistryName": "生物群系註冊名",
    "Show the registry name of the current biome": "顯示當前生物群系的註冊表名稱.",
    "infoBlockBreakSpeed": "破壞方塊速度",
    "Show the player's current block breaking speed\nover the last 100 ticks (5 seconds)": "顯示當前過去的100刻(5秒)裡玩家破壞方塊的速度",
    "infoBlockInChunk": "區塊位置",
    "Show the player's current position within the Chunk": "顯示玩家於區塊內部的位置,以及子區塊位置",
    "infoBlockPosition": "玩家方塊坐標",
    "Show the player's current block position": "玩家目前腳部所處方塊的坐標",
    "infoBlockProperties": "方塊狀態",
    "Show the BlockState properties and values": "顯示方塊狀態屬性和數值",
    "infoChunkPosition": "區塊坐標",
    "Show the Chunk the player is currently within": "顯示玩家當前所在的區塊坐標值",
    "infoChunkSections": "區塊數量",
    "Show the currently rendered number of\nChunk sections (the C value from F3)": "顯示當前已加載的區塊的數量(F3界面的C值)",
    "infoChunkSectionsLine": "區塊數量(F3)",
    "Show the entire line of the C value from the F3 screen": "顯示在來自F3界面的C值全部數據",
    "infoChunkUpdates": "區塊更新數量",
    "Show the current number of chunk updates per second": "顯示當前每秒的區塊更新數量",
    "infoCoordinates": "玩家坐標",
    "Show the player's coordinates": "顯示玩家的坐標",
    "infoDifficulty": "遊戲難度",
    "Show the local difficulty": "顯示玩家所在區塊的遊戲難度",
    "infoDimensionId": "維度名稱ID",
    "Show the current dimension ID\n(might not be accurate in every case,\ndepending on the server (Sponge?)!)": "顯示當前世界維度ID\n(在不同情況下可能會不准確,\n決於服務器(比如Sponge端?)!)",
    "infoDistance": "顯示到參考點距離",
    "Show the distance to the current reference point.\nSet the reference point with the setDistanceReferencePoint hotkey": "顯示到當前坐標位置到參考點的直線距離.\n在§e【通用】§r->§e【設定距離參考點】§r所設置的熱鍵來設置參考點.",
    "infoEntities": "實體數量",
    "Show the visible/loaded entity count": "顯示可見/已加載的實體數量",
    "infoEntitiesClientWorld": "實體數量(全部)",
    "Show the entity count in the world list/map": "顯示在世界列表/地圖中實體數量",
    "infoEntityRegistryName": "實體註冊名",
    "Show the registry name of the entity\nthe player is currently looking at": "顯示當前玩家指向實體的註冊表名稱",
    "infoFacing": "玩家朝向",
    "Show the player's current facing": "顯示玩家當前的朝向",
    "infoFPS": "顯示FPS",
    "Show the current FPS": "顯示遊戲的當前幀率",
    "infoLightLevel": "顯示光照等級",
    "Show the current light level": "顯示當前光照等級",
    "infoLookingAtBlock": "方塊坐標",
    "Show which block the player is currently looking at": "顯示玩家當前指向方塊的坐標",
    "infoLookingAtBlockInChunk": "方塊區塊位置",
    "Show which block within its containing chunk\nthe player is currently looking at": "顯示玩家當前指向方塊所在區塊位置以及的子區塊位置",
    "infoLookingAtEntity": "實體狀況",
    "Show the entity name and health when looked at": "顯示當前查看實體的名稱和生命值狀況",
    "infoMemoryUsage": "內存情況",
    "Show the memory usage and allocation": "顯示內存使用情況和分配",
    "infoLoadedChunksCount": "加載區塊數量",
    "Show the number of loaded chunks on the client": "顯示客戶端已加載的區塊數量",
    "infoParticleCount": "粒子數量",
    "Show the currently renderer particle count (P from F3)": "顯示當前渲染器的粒子數(F3界面的中P值)",
    "infoPing": "網絡延遲",
    "Show the current ping to the server": "顯示對服務器的當前網絡延遲Ping",
    "infoRegionFile": "區塊域位置",
    "Show the region file the player is currently within": "顯示玩家當前所在的區域的位置",
    "infoRotationPitch": "俯仰角度",
    "Show the player's pitch rotation": "顯示玩家俯仰角度值",
    "infoRotationYaw": "轉向角度",
    "Show the player's yaw rotation": "顯示玩家轉向角度值",
    "infoServerTPS": "服務器TPS",
    "Show the server TPS and ms/tick (MSPT) values\nNote: This is only accurate when running a Carpet server\nand the TPSdisplay carpet rule is enabled.\nOtherwise it is estimated on the client side,\nbased on the world time update packet, and it can\nonly detect TPS values lower than 20 that way.": "顯示服務器TPS和毫秒每刻(MSPT)值\n注意:僅在運行Carpet的服務器且啟用'TPSdisplay'地毯規則時,才會正確顯示.\n否則,將根據世界時間更新數據包在客戶端進行估算,\n這樣只能檢測到低於20的TPS值.",
    "infoSlimeChunk": "史萊姆區塊",
    "Show whether the player is currently in a slime chunk.\nNOTE: This only works in single player without any user intervention!\nOn a server the player needs to either:\n  1) be admin/OP and run the /seed command manually EVERY TIME\n     they join or change dimensions, or\n  2) input the seed via chat, by sending a \"command\" like: minihud-seed 12345": "顯示玩家當前是否位於史萊姆區塊中.\n注意:這近適用於單人遊戲,並且無其他玩家影響!\n在服務器中玩家需要 1)成為管理員或OP,\n並在每次進入遊戲或者更改世界維度尺寸執行指令/seed. \n2)通過聊天欄輸入種子,發送\"指令\",例如'minihud-seed 12345'",
    "infoSpeed": "移動速度",
    "Show the player's current moving speed": "顯示當前玩家移動速度",
    "infoSpeedAxis": "坐標軸移動速度",
    "Show the player's current moving speed per axis": "顯示當前玩家的坐標軸的移動速度",
    "infoTileEntities": "區塊實體數量",
    "Show the number of TileEntities in the client world": "顯示客戶端世界中的區塊實體數量[TODO]",
    "infoTimeDayModulo": "當前遊戲刻",
    "Show a modulo of the current day time.\nSee Generic configs for the divisor.": "顯示當天的時間遊戲刻.\n請查閱遊戲刻的通用配置.",
    "infoTimeIRL": "現實時間",
    "Show the current real time formatted according to dateFormatReal": "顯示根據 '日期格式' 格式化的當前的現實時間",
    "infoTimeTotalModulo": "總遊戲刻",
    "Show a modulo of the current total world time.\nSee Generic configs for the divisor.": "顯示當前世界時間遊戲刻.\n請查閱遊戲刻的通用配置.",
    "infoTimeWorld": "遊戲時間",
    "Show the current world time in ticks": "顯示當前遊戲時間",
    "infoWorldTimeFormatted": "遊戲時間格式",
    "Show the current world time formatted to days, hours, minutes": "顯示當前遊戲時間格式為 天,小時,分鐘",
    "debugChunkInfo": "區塊信息",
    "Toggles the vanilla Chunk Info debug renderer": "切換原版區塊信息的調試渲染器",
    "Chunk Info": "區塊信息",
    "debugChunkOcclusion": "區塊Occlusion",
    "Toggles the vanilla Chunk Occlusion debug renderer": "切換原版區塊Occlusion的調試渲染器",
    "debugCollisionBoxEnabled": "顯示碰撞箱",
    "Toggles the vanilla Block Collision Boxes debug renderer": "切換原版方塊碰撞箱的調試渲染器",
    "Block Collision Boxes": "方塊碰撞箱",
    "debugNeighborsUpdateEnabled": "顯示方塊鄰近更新",
    "Toggles the vanilla Block Neighbor Updates debug renderer": "切換原版方塊鄰近更新的調試渲染器",
    "Block Neighbor Updates": "方塊鄰近更新",
    "debugPathfindingEnabled": "顯示遊戲尋路",
    "Toggles the vanilla Pathfinding debug renderer": "切換原版尋路的調試渲染器",
    "Pathfinding": "遊戲尋路",
    "debugSolidFaceEnabled": "顯示方塊表面完整",
    "Toggles the vanilla Block Solid Faces debug renderer": "切換原版方塊表面完整的調試渲染器",
    "Block Solid Faces": "方塊表面完整",
    "debugWaterEnabled": "顯示水流調試",
    "Toggles the vanilla Water debug renderer": "切換原版水流的調試渲染器",
    "Water": "水流調試",
    "overlayBlockGrid": "顯示方塊網格",
    "Toggle the Block Grid overlay renderer": "切換顯示方塊網格渲染器",
    "Block Grid overlay": "方塊網格",
    "overlayLightLevel": "顯示光照等級",
    "Toggle the Light Level overlay renderer": "切換顯示光照等級渲染器",
    "Light Level overlay": "光照等級",
    "overlayRandomTicksFixed": "顯示區塊刻範圍",
    "Toggle the fixed-point random ticked chunks overlay renderer": "切換顯示區塊刻範圍的渲染器",
    "Random Ticked Chunks (fixed) overlay": "隨機刻區塊範圍",
    "overlayRandomTicksPlayer": "玩家隨機刻",
    "Toggle the player-following random ticked chunks overlay renderer": "切換顯示玩家隨機刻範圍的渲染器",
    "Random Ticked Chunks (player-following) overlay": "玩家隨機刻區塊範圍",
    "overlayRegionFile": "顯示區塊域邊界",
    "Toggle the region file border overlay renderer": "切換顯示區塊域的渲染器",
    "Region File Border overlay": "區塊域邊界",
    "overlaySlimeChunks": "顯示史萊姆區塊",
    "Toggle the Slime Chunk overlay renderer": "切換顯示史萊姆區塊的渲染器",
    "Slime Chunks overlay": "史萊姆區塊",
    "overlaySpawnableColumnHeights": "顯示最高點",
    "Toggle the spawnable column heights overlay renderer": "切換最高點的渲染器",
    "Spawnable column heights overlay": "最高點",
    "overlaySpawnChunkReal": "顯示出生點區塊",
    "Toggle the spawn chunks overlay renderer": "切換顯示出生點區塊的渲染器",
    "Spawn Chunks (real) overlay": "出生點區塊",
    "overlaySpawnChunkPlayer": "顯示玩家出生點區塊",
    "Toggle the pseudo (player-following) spawn chunks overlay renderer": "切換顯示玩家出生點區塊的渲染器",
    "Spawn Chunks (player-following, would-be) overlay": "玩家出生點區塊",
    "overlayStructureMainToggle": "顯示所有結構邊框",
    "Main toggle for all structure bounding boxes": "所有結構邊框總開關",
    "Structure Bounding Boxes main": "結構邊框總開關",
    "shapeRenderer": "形狀渲染器總開關",
    "The main toggle for the shape renderer": "形狀渲染器的總開關",
    "Shape Renderer": "形狀渲染器",
    "Bastion Remnant": "堡壘遺跡",
    "Toggle Bastion Remnant structure bounding boxes rendering": "打開顯示'堡壘遺跡'的結構邊界",
    "Buried Treasure": "埋藏的寶藏",
    "Toggle Buried Treasure structure bounding boxes rendering": "打開顯示'埋藏的寶藏'的結構邊界",
    "Desert Pyramid": "沙漠神殿",
    "Toggle Desert Pyramid structure bounding boxes rendering": "打開顯示'沙漠神殿'的結構邊界",
    "End City": "末地城",
    "Toggle End City structure bounding boxes rendering": "打開顯示'末地城'的結構邊界",
    "Igloo": "雪屋",
    "Toggle Igloo structure bounding boxes rendering": "打開顯示'雪屋'的結構邊界",
    "Igloo structures": "雪屋 結構",
    "Jungle Temple": "叢林神廟",
    "Toggle Jungle Temple structure bounding boxes rendering": "打開顯示'叢林神廟'的結構邊界",
    "Mansion": "林地府邸",
    "Toggle Mansion structure bounding boxes rendering": "打開顯示'林地府邸'的結構邊界",
    "Mansion structures": "林地府邸 結構",
    "Mineshaft": "廢棄礦井",
    "Toggle Mineshaft structure bounding boxes rendering": "打開顯示'廢棄礦井'的結構邊界",
    "Mineshaft structures": "廢棄礦井 結構",
    "Nether Fortress": "下界要塞",
    "Toggle Nether Fortress structure bounding boxes rendering": "打開顯示'下界要塞'的結構邊界",
    "Nether Fossil": "下界化石",
    "Toggle Nether Fossil structure bounding boxes rendering": "打開顯示'下界化石'的結構邊界",
    "Ocean Monument": "海底神殿",
    "Toggle Ocean Monument structure bounding boxes rendering": "打開顯示'海底神殿'的結構邊界",
    "Ocean Ruin": "海底廢墟",
    "Toggle Ocean Ruin structure bounding boxes rendering": "打開顯示'海底廢墟'的結構邊界",
    "Pillager Outpost": "掠奪者前哨站",
    "Toggle Pillager Outpost structure bounding boxes rendering": "打開顯示'掠奪者前哨站'的結構邊界",
    "Ruined Portal": "廢棄傳送門",
    "Toggle Ruined Portal structure bounding boxes rendering": "打開顯示'廢棄傳送門'的結構邊界",
    "Shipwreck": "沉船",
    "Toggle Shipwreck structure bounding boxes rendering": "打開顯示'沉船'的結構邊界",
    "Stronghold": "要塞",
    "Toggle Stronghold structure bounding boxes rendering": "打開顯示'要塞'的結構邊界",
    "Village": "村莊",
    "Toggle Village structure bounding boxes rendering\nNOTE: This is the Village world gen structures!\nThis is not the Village data you use for iron farms etc.!": "打開顯示'村莊'的結構邊界\n注意:這是村莊的結構範圍!\n並不是用於做刷鐵農場等等村莊數據.",
    "Witch Hut": "沼澤小屋",
    "Toggle Witch Hut structure bounding boxes rendering": "打開顯示'沼澤小屋'的結構邊界",
    "Toggle Bastion Remnant": "堡壘遺跡",
    "Toggle Buried Treasure": "埋藏的寶藏",
    "Toggle Desert Pyramid": "沙漠神殿",
    "Toggle End City": "末地城",
    "Toggle Igloo": "雪屋",
    "Toggle Jungle Temple": "叢林神廟",
    "Toggle Mansion": "林地府邸",
    "Toggle Mineshaft": "廢棄礦井",
    "Toggle Nether Fortress": "下界要塞",
    "Toggle Nether Fossil": "下界化石",
    "Toggle Ocean Monument": "海底神殿",
    "Toggle Ocean Ruin": "海底廢墟",
    "Toggle Pillager Outpost": "掠奪者前哨站",
    "Toggle Ruined Portal": "廢棄傳送門",
    "Toggle Shipwreck": "沉船",
    "Toggle Stronghold": "要塞",
    "Toggle Village": "村莊",
    "Toggle Witch Hut": "沼澤小屋",
    "Bastion Remnant Main": "堡壘遺跡 主體",
    "Buried Treasure Main": "埋藏的寶藏 主體",
    "Desert Pyramid Main": "沙漠神殿 主體",
    "End City Main": "末地城 主體",
    "Igloo Main": "雪屋 主體",
    "Jungle Temple Main": "叢林神廟 主體",
    "Mansion Main": "林地府邸 主體",
    "Mineshaft Main": "廢棄礦井 主體",
    "Nether Fortress Main": "下界要塞 主體",
    "Nether Fossil Main": "下界化石 主體",
    "Ocean Monument Main": "海底神殿 主體",
    "Ocean Ruin Main": "海底廢墟 主體",
    "Pillager Outpost Main": "掠奪者前哨站 主體",
    "Ruined Portal Main": "廢棄傳送門 主體",
    "Shipwreck Main": "沉船 主體",
    "Stronghold Main": "要塞 主體",
    "Village Main": "村莊 主體",
    "Witch Hut Main": "沼澤小屋 主體",
    "Bastion Remnant Components": "堡壘遺跡 部件",
    "Buried Treasure Components": "埋藏的寶藏 部件",
    "Desert Pyramid Components": "沙漠神殿 部件",
    "End City Components": "末地城 部件",
    "Igloo Components": "雪屋 部件",
    "Igloo structures Components": "雪屋 結構部件",
    "Jungle Temple Components": "叢林神廟 部件",
    "Mansion Components": "林地府邸 部件",
    "Mansion structures Components": "林地府邸 結構部件",
    "Mineshaft Components": "廢棄礦井 部件",
    "Mineshaft structures Components": "廢棄礦井 結構部件",
    "Nether Fortress Components": "下界要塞 部件",
    "Nether Fossil Components": "下界化石 部件",
    "Ocean Monument Components": "海底神殿 部件",
    "Ocean Ruin Components": "海底廢墟 部件",
    "Pillager Outpost Components": "掠奪者前哨站 部件",
    "Ruined Portal Components": "廢棄傳送門 部件",
    "Shipwreck Components": "沉船 部件",
    "Stronghold Components": "要塞 部件",
    "Village Components": "村莊 部件",
    "Witch Hut Components": "沼澤小屋 部件",
    "Bastion Remnant components": "堡壘遺跡 部件",
    "Buried Treasure components": "埋藏的寶藏 部件",
    "Desert Pyramid components": "沙漠神殿 部件",
    "End City components": "末地城 部件",
    "Igloo components": "雪屋 部件",
    "Igloo structures components": "雪屋 結構部件",
    "Jungle Temple components": "叢林神廟 部件",
    "Mansion components": "林地府邸 部件",
    "Mansion structures components": "林地府邸 結構部件",
    "Mineshaft components": "廢棄礦井 部件",
    "Mineshaft structures components": "廢棄礦井 結構部件",
    "Nether Fortress components": "下界要塞 部件",
    "Nether Fossil components": "下界化石 部件",
    "Ocean Monument components": "海底神殿 部件",
    "Ocean Ruin components": "海底廢墟 部件",
    "Pillager Outpost components": "掠奪者前哨站 部件",
    "Ruined Portal components": "廢棄傳送門 部件",
    "Shipwreck components": "沉船 部件",
    "Stronghold components": "要塞 部件",
    "Village components": "村莊 部件",
    "Witch Hut components": "沼澤小屋 部件",
    "Bastion Remnant full box": "堡壘遺跡 主體全部邊框",
    "Buried Treasure full box": "埋藏的寶藏 主體全部邊框",
    "Desert Pyramid full box": "沙漠神殿 主體全部邊框",
    "End City full box": "末地城 主體全部邊框",
    "Igloo full box": "雪屋 主體全部邊框",
    "Igloo structures full box": "雪屋 結構全部邊框",
    "Jungle Temple full box": "叢林神廟 主體全部邊框",
    "Mansion full box": "林地府邸 主體全部邊框",
    "Mansion structures full box": "林地府邸 結構全部邊框",
    "Mineshaft full box": "廢棄礦井 主體全部邊框",
    "Mineshaft structures full box": "廢棄礦井 結構全部邊框",
    "Nether Fortress full box": "下界要塞 主體全部邊框",
    "Nether Fossil full box": "下界化石 主體全部邊框",
    "Ocean Monument full box": "海底神殿 主體全部邊框",
    "Ocean Ruin full box": "海底廢墟 主體全部邊框",
    "Pillager Outpost full box": "掠奪者前哨站 主體全部邊框",
    "Ruined Portal full box": "廢棄傳送門 主體全部邊框",
    "Shipwreck full box": "沉船 主體全部邊框",
    "Stronghold full box": "要塞 主體全部邊框",
    "Village full box": "村莊 主體全部邊框",
    "Witch Hut full box": "沼澤小屋 主體全部邊框",
    //修復各小版本之間 文本變動的問題（以下未必正確）
    "The alignment of the HUD.": "HUD的對齊方式.",
    "Font scale factor for the into line HUD. Default: 0.5\n": "字體大小.默認0.5\n",
    "Require the player to be sneaking to render the HUD": "是否需要玩家潛行時才顯示HUD",
    "A htokey to store the player's current position\nas the reference point for the distance info line type": "用於將玩家當前位置存儲為直線距離的參考點的快捷鍵",
    "The radius of chunks to render the slime chunk overlay in.\nValid range: 0 - 40, where -1 = render distance": "顯示史萊姆區塊的範圍,有效範圍:0-40,原渲染距離: -1",
    //此處為1.17.0-0.19.0-dev.20210624.161216 版本的 本地化文本 補充
    "honeyTooltips": "蜂蜜等級",
    "Adds the honey level to the tooltip of Bee Hive and Bee Nest items": "添加顯示蜂巢和蜂箱的蜂蜜等級信息",
    "infoHoneyLevel": "蜂蜜等級",
    "Show the honey level the targeted Hive or Nest.\nNote: This only works in single player without server-side support.": "顯示指向的'蜂箱'和'蜂巢'裡的蜂蜜數量.\n注意:此功能僅在非服務器的單人遊戲中生效.",
    //此處新增在打開各種功能時 提示的文本進行本地化
    //渲染器熱鍵
    "Chunk Info 已§a打開§r": "§e區塊信息§r 功能已§a打開§r",
    "Chunk Info 已§c關閉§r": "§e區塊信息§r 功能已§c關閉§r",
    "Chunk Occlusion 已§a打開§r": "§e區塊Occlusion§r 功能已§a打開§r",
    "Chunk Occlusion 已§c關閉§r": "§e區塊Occlusion§r 功能已§c關閉§r",
    "Block Collision Boxes 已§a打開§r": "§e顯示碰撞箱§r 功能已§a打開§r",
    "Block Collision Boxes 已§c關閉§r": "§e顯示碰撞箱§r 功能已§c關閉§r",
    "Block Neighbor Updates 已§a打開§r": "§e顯示方塊鄰近更新§r 功能已§a打開§r",
    "Block Neighbor Updates 已§c關閉§r": "§e顯示方塊鄰近更新§r 功能已§c關閉§r",
    "Pathfinding 已§a打開§r": "§e顯示遊戲尋路§r 功能已§a打開§r",
    "Pathfinding 已§c關閉§r": "§e顯示遊戲尋路§r 功能已§c關閉§r",
    "Block Solid Faces 已§a打開§r": "§e顯示方塊表面完整§r 功能已§a打開§r",
    "Block Solid Faces 已§c關閉§r": "§e顯示方塊表面完整§r 功能已§c關閉§r",
    "Water 已§a打開§r": "§e顯示水流調試§r 功能已§a打開§r",
    "Water 已§c關閉§r": "§e顯示水流調試§r 功能已§c關閉§r",
    "Block Grid overlay 已§a打開§r": "§e顯示方塊網格§r 功能已§a打開§r",
    "Block Grid overlay 已§c關閉§r": "§e顯示方塊網格§r 功能已§c關閉§r",
    "Light Level overlay 已§a打開§r": "§e顯示光照等級§r 功能已§a打開§r",
    "Light Level overlay 已§c關閉§r": "§e顯示光照等級§r 功能已§c關閉§r",
    "Random Ticked Chunks (fixed) overlay 已§a打開§r": "§e顯示區塊刻範圍§r 功能已§a打開§r",
    "Random Ticked Chunks (fixed) overlay 已§c關閉§r": "§e顯示區塊刻範圍§r 功能已§c關閉§r",
    "Random Ticked Chunks (player-following) overlay 已§a打開§r": "§e玩家隨機刻§r 功能已§a打開§r",
    "Random Ticked Chunks (player-following) overlay 已§c關閉§r": "§e玩家隨機刻§r 功能已§c關閉§r",
    "Region File Border overlay 已§a打開§r": "§e顯示區塊域邊界§r 功能已§a打開§r",
    "Region File Border overlay 已§c關閉§r": "§e顯示區塊域邊界§r 功能已§c關閉§r",
    "Slime Chunks overlay 已§a打開§r": "§e顯示史萊姆區塊§r 功能已§a打開§r",
    "Slime Chunks overlay 已§c關閉§r": "§e顯示史萊姆區塊§r 功能已§c關閉§r",
    "Spawnable column heights overlay 已§a打開§r": "§e顯示最高點§r 功能已§a打開§r",
    "Spawnable column heights overlay 已§c關閉§r": "§e顯示最高點§r 功能已§c關閉§r",
    "Spawn Chunks (real) overlay 已§a打開§r": "§e顯示出生點區塊§r 功能已§a打開§r",
    "Spawn Chunks (real) overlay 已§c關閉§r": "§e顯示出生點區塊§r 功能已§c關閉§r",
    "Spawn Chunks (player-following, would-be) overlay 已§a打開§r": "§e顯示玩家出生點區塊§r 功能已§a打開§r",
    "Spawn Chunks (player-following, would-be) overlay 已§c關閉§r": "§e顯示玩家出生點區塊§r 功能已§c關閉§r",
    "Structure Bounding Boxes main 已§a打開§r": "§e顯示所有結構邊框§r 功能已§a打開§r",
    "Structure Bounding Boxes main 已§c關閉§r": "§e顯示所有結構邊框§r 功能已§c關閉§r",
    "Shape Renderer 已§a打開§r": "§e形狀渲染器總開關§r 功能已§a打開§r",
    "Shape Renderer 已§c關閉§r": "§e形狀渲染器總開關§r 功能已§c關閉§r",
    //此處為1.17.1-0.19.0-dev.20210707.150016 版本的 本地化文本 補充
    //通用設置 Generic
    "axolotlTooltipsTooltips": "蠑螈桶變體提示",
    "Adds the Axolotl variant name to the bucket tooltip": "將蠑螈變體名稱添加到蠑螈桶提示文本",
    //渲染器熱鍵
    "debugChunkBorder": "調試區塊邊界",
    "Toggles the vanilla Chunk Border debug renderer": "切換原版區塊邊界調試渲染器",
    "minihud.gui.title.configs": "MiniHUD 配置 UTCRP",
    //此處為結尾標記
    "END": "我是結尾 "
}